[臨近年尾］擺底今年係愛情路上學到既事

大家分享下今年學到既事
從中發現大家到一直忽略左既事，

尊重對方：
更多去代入對方既角度，了解同接受對方咁做既原因，而唔係遇到唔岩心中既諗法就
想要改變對方而唔係去理解

信任對方：
心入面將對方做到既事去不停加分 慢慢累積信任感
而唔係當做理所當然去保持評分

愛人 同打羽毛球一樣，係一種能力 態度
欠缺能力下既愛，就算想做好愛人既行動
亦只會將大家越推越遠

希望連登仔係戀愛中就可以成熟咁處理好段關係，遇到岩既人就要好好咁捉住佢

記低每件對方對你做既好事，
遇到冷淡時候就回想返

唔好將自己完全奉獻，唔好太愛一個人愛到冇咗自己

全年單身學到好多av女優

唔睇清楚現實係會累人累己
同埋唔好因為自己嘅自卑傷害到人

一個唔愛你嘅人喺佢眼中你唞啖氣都係錯

一個愛你嘅人會想你喺佢身邊可以做返小朋友

搵返自己啲生活重心

左手既不純熟
有時都會帶黎新鮮感

反手都係唔錯既選擇

大家都重新出發
生活中其他地方建立返自信

唔好太信任對方
太信任對方你就會發現好多好令你震驚嘅事，偷食flirt女
唔好太遷就對方，對方只會得寸進尺
分手就唔好拖拖拉拉，人哋只係會當你係水泡攝時間

「感建分」
戀愛嘅過程經歷如果已經微不足道到用幾句去描述感情問題同狀況、又或者搞到用著眼喺一兩單嘢到問其他人自己應該點處理段關係，其實自己心入面已經有答案。
同樣地對待一段珍惜嘅關係應該去記起每刻高底喜樂，去欣賞路程所嘅陪伴。

但又怕捉得太緊
嚇親對方

真 要欣賞陪伴過你既人

要學識聆聽自己內心，會減低做錯決定嘅機率。

例如你會知道自己內心深處到底係鍾意而家嘅伴侶，抑或純粹時間耐咗而變成一段食之無味，棄之可惜嘅關係。

又例如你會嘗試了解對方嘅一切，包容佢嘅缺點，甚至都唔會再覺得佢嘅缺點係缺點，因為你已經接受咗呢個係佢。

你係羽毛球好手?

低手，想做好 但同時做得曳
上面打既係錯過左先識去反省

最大體會同領悟真係，
因為做好多事由自己角度出發，無代入佢諗法
無去接受整個既佢而嘗試去改變佢

唔好諗住付出得多可以感動到對方
對方根本唔需要依啲野
要愛自己多啲

所以好多時真係要隨遇而安，如果任何一方要強行改變自己，某程度上已經係走火入魔。
到頭來每一個人嘅人生都係要做自己先會開心。

點解自卑會傷害到人？

信任
係佢角度諗多啲
做野諗下後果

要走嘅人留不住，要留嘅人趕不走

不停改變自己去迎合對方，會慢慢失去價值

唔好拍拖拍到失去咗自己
唔洗覺得女朋友係自己世界嘅全部
合即來不合即去
做好自己要愛自己多啲

從四年嘅初戀陰影解脫 曾經以為會唔一世都十年
今年年中遇到一個好想永遠同佢一齊嘅人 可惜 我哋只係朋友 但起碼知道自己原來仲有愛人嘅能力

推一下

所有女仔讚你/暗示你，都唔好信

唔好一開始就比曬個心比對方
唔好未好好了解對方就憑感覺一齊
唔好太信任對方講既嘢 除非佢用行動證明
你有你忙佢有佢忙 唔好逼太緊
佢點對你你點對番佢
做人唔好做到咁cheap
要留番個底線底線比自己

唔好100%信對方

要做到不遠亦不近 中文dse果個題目

好慘..真係好鍾意佢
但係最後明白到再見只可以變成永別
永遠都唔會有結果

如果係冇結果，咁真係要各行各路。

不要吝嗇擁抱
一個及時的擁抱勝過千百句我愛你

明明就吾再愛你 但仲要講一大堆藉口話大家吾夾好多野都好吾同...
搞到自己真系去改 盡量令大家相同啲...
到最後....識左第二個
可以不愛 但請不要傷害

自己會一世單身

謝絕姐弟戀

學習放手

就算一齊做過幾多嘢 好似有好多signals 但最後都可以只係朋友
一日未一齊 都唔好咁大期望
或者就算一齊咗 都唔好中晒個頭埋去

認同要了解對方需要，唔好將自己個套放落去對方身上

同埋唔好再畀過往嘅經歷束縛住，要釋懷接受無常

學到 過左一年 都仲係A0

仲未學識但係起碼可以學識忘記

唔好將上一任嘅問題帶到落下一任身上
一但無咗信任 只會令人成日亂諗
唔好太高調（特別網上）都唔可以太低調令對方無安全感
做錯事就即時道歉之後唔好再犯/提
相處之間有問題記得拎出嚟講 大家一齊解決
如果容易俾人搶走嘅嘢就唔好爭，證明咗佢本身就唔屬於你
一定要有防人之心，因為好容易成為情侶間嘅問題

哪有愛情

見到頭一句
立即提咗自己唔好犯賤揾返佢 唔好仲想再見佢
多謝巴

過往經歷真係好容易影響判斷